有無巴打推薦骨科？

尋日踢波左邊膝蓋內側副韌帶附近「啪啪」左兩聲
行路都痛，要牙下牙下咁行
心諗今次又仆街了
兩年前先拉完外側副韌帶，今次副內側

華佗國醫館

金巴利道35號A金巴利中心四樓401室查詢預約電話: 2780 8077 營業時間: 上午十時至下午八時

利申:打手

旺角 好似叫彭振康 幾nice

中醫定西醫?